其實呢個頭盔係邊度買到

好撚得意